В данном проекте необходимо сделать несколько изменений.
1. Написать таск для запуска по крону(каждые 15 минут) для обновления всех User по условию.
* Если поле log = true и поле score либо меньше 100 либо больше 900 то установить значения log = true и добавить запись в таблицу UserLog. Для всех остальных только установить значения log = false если оно true.
* Учитывать что в базе может быть более 100к User. 
2. Для всех User у которых поле log = true необходимо дополнительно логировать в отдельный фаил (var/log/user.log) любой http GET и POST запрос.
 
Логирование можно глобально отключать через конфиг фаил

В проекте есть несколько готовых тасков для работы
- `app:create-user` - Создать 100к новых User
- `app:update-user-score` - для всех User обновить значение score
